仆你嗰街我BMI above 38..

Obesity

死肥仔

以前無咁重

未試過高過20

好羨慕你哋咁瘦

成日都畀人問
你係咪冇飯呀
其實我以前食開三碗飯

#metoo

以前都似你咁
而家三十未到個腩就出咗嚟

BMI身高計Squared
樓豬係咪好矮
如果1.8米高 BMI 38咪成123kg

我32.1

希望我唔會咁
我又輕又瘦 咁樣好正好中意

我18.2

偷窺我